{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 좋은곳풀빌라(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションを除いてはペットと一緒に入室することができず、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプとIPTV、Wi-Fiが提供され、プールビラ客室では個別プールが利用できます。 また、客室内でザイグルバーベキューができ、駐車場も揃っています。 客室内には浴槽があり、最新型エレベーターや消火器、煙感知器、火災警報器が備えられています。 朝食にはカップラーメン、薩摩揚げ、プリンが提供され、提供期間は後日お知らせする予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると、追加人数に対して費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションを除いては、ペットと一緒に入室することはできません。また、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失についてはお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その理由により全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプやIPTV、Wi-Fiの提供、プールビラ客室では個別プールの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内ではザイグルバーベキューができます。また、浴槽も備えています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新型エレベーターや消火器、煙感知器、火災警報器などの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはカップラーメン、薩摩揚げ、プリンなどが提供されます。提供期間は後日お知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 797
    }
}